［反智抗疫齊討論] 痴線！特登拉低個口罩打乞嗤

咁戴嚟做乜鳩？大家呢排見證過幾多反智抗疫？講出嚟等大眾有得笑吓

大你老母個眾呀大6仔

durability